[SPUNK] APINK 討論區(19) 認識的apink，626夏日cb大發！

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

出道六週年特別單曲 《Always》音源公開

MV:
Every Day and Night and Every time; I’ll hug it tight ALWAYS

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

1頁留名

由地獄返到黎既一頁留名

留名

好期待認哥會有咩火花

有認哥mc carry 一定好正

新飯留名
好掛住恩地個格肋底

新飯留名

新飯以恩地又白又滑膊頭仔留名

一頁留名

沒有恩地的第二天

新飯留名
好想見啊粉，cb大發

馬尾瓏😍😍😍

恩地自拍留名

岩岩落機返到屋企沖完涼 上水留明先
奉上飯拍一幅 唔識影相 亂黎
鄭恩地好索呀!!!!!!!

瓏家軍留名

鄭恩地好索呀！！！！！
好正呀！！！！
其待cb

開新po lu
永 遠 是 我 們 的 A P I N K

終於可以入番post啦
撒嬌好波

APINK

lm

lmlm

新飯留名
本命娜恩

花心額頭

新飯留名
蝦翁bb世界級

新post留名
睇嚟要cb先得閒上水

期待呀清

花心何清

唔知幾時先有teaser Plan A

飯團清

你好硬呀 Busan清

留名cb大發

Lm

兩個高手

[img]
成功普美留名

吊牙

鐘意Apink，同鐘意一個人一樣，需要無窮嘅熱情、時間嘅奉獻，仲要經得起唔同嘅引誘。
或者曾經去到感情低谷，但回想一下，我哋嘅共同回憶及當中嘅幸福感，冇其他嘢可以取代！

無論如何我愛apink

普美 正！

鄭恩地好索呀！

嘩呢張真係 又白又滑 痴撚線

講得好呀

留名 CB要返黎瘋狂推post

又話改名既

早晨

早晨
我愛鄭恩地呀

諗諗下 要改嘅應該會改做鄭恩地好索呀先

我好掛住鄭恩地

幾時再泥香港

改啦

一試難忘

肉體飯可恥

You

留名
等唔切cb

你地係咩啊!!!!!!!!!???????????

恩地隻兵仔留名

明明你仲肉體飯恩地過我地

佢有身材咩?

好撚索呀痴線

著返好件衫

恩地廣告

不得了

鐘意水源大使個廣告多d

唔同類型
唯美同埋...

真普美

黎緊7月隻新日單勁靚

勁青春

瓏瓏

好靚

全餐啦

我地係panda

靚到癲。。。。
夏榮

panda冇唔係團飯
要七個都鐘意先有資格叫自己做panda

駁唔到

呢個真

新飯留名

束花好可憐

紮花喊緊

喂 除咗瓏地
其他人心口都太少布
不過整體真係好正

我係七個都鍾意

本身我都對韓國冇興趣，有個fd 介紹聽nonono 就愛上了佢地

好耐冇見

肯入黎啦咩

me日日入

認同

愛情就是綻放後凋零的燃燒的火花，被雨水沾濕了嗎？我閉上了雙眼

小小的我的心裡，耀眼地閃耀著的回憶之中，又這麼再次呼喚著妳

只有喜歡的記憶，與思念的心情，妳離開的這條路上，我就這麼地站著

遺忘了多少，有多麼沒關係，我含著淚水，在等候的顫抖之後，希望我也能再次

罰你唱野生花比我聽

洋娃娃咁

好耐冇係呢邊見

成詩京唱野生花

岩呀

巴打d飯拍好高質

成詩京強烈推薦

怕死大神

又變返長髮翁

我屌 睇左中字版我喊到仆街

好似係駁長咗?
之前都仲係到膊頭

應該係

黑長直蝦真係

恩地個膊操得好靚

成身都好靚

肥波假到喊出黎

我要真普美

嗚呀！！！

點解日單D造型好似越黎越少布...慘啦慘啦

送上飯拍
Spunk 早抖

最後防線初瓏 恩地

성실해라!!!!!!

南珠個件個腰位

普美笑聲世界第一

今天也是恩地肉體飯的一天

你個名

地B

totally agger

霸囝日巡見
第三次去都仲係咁興奮

重有冇得買日巡?
想東京搭去名古屋睇

想點呀

以中東concept CB

瓏個頭

橙瓏

深情對望

mr chu

係愛呀哈利

假普美

印度公主

夠晒保守

Apink Diary4 EP.04 (Fanmeeting in Japan)

恩地B同娜恩錄左《請給一頓飯SHOW》預計6月中播
呢個月好多綜要追

今個月個人終於有返D動力

恩地又白又滑

完全有曬動力, 好似代表韓綜只差一周同埋rm未上?!?

個膊頭仔

就嚟忍唔住

叫人點忍

唔好忍 轉過黎天地會

普美先正

6個都正

7個都正

推爆佢

個thumbnail

Good Morning Spunk
星期五啦 放工即刻番屋企番夠本

韋拿巴

你叫星期六要返工果啲點算

早晨 返埋今日又放假

點先打返直

夏榮個痴線婆

救命

何清

忙內

Happy eunji Canada day

蝦翁又派膠喇霸清

係咪有happy together 睇？

孫女神個pose好高難度

未做 尋晚果隻都唔係普美黎既

IG比青蛙洗版

普美

唔係下星期未? btw今晚恩地叢林 聽日放工應該就有中字嫁啦

蝦翁好鬼馬

夏榮打機嗌破喉嚨

今日果集X-Pink夏榮好好笑

普美係唔係都話人做緊戲

Cb concept

瓏瓏都係個個都話係xpink

叢法做恩地啦！！

咩game 黎

瓏瓏好慘

邊度有得睇

Tire巴無買VAPP入面Apink CH+咩

叫到好淒厲

好多鏡頭 正呀
不過地b把聲真係好病 辛苦死佢

揀正腰最傷果陣去叢林

瓏瓏一著急就好打意咁嗲

好陰功 Plan A

好想讀PANDA SCHOOL

咩黎？

早

天使最近出綜快左，返工下載唔列添。 夜晚再下載比大家

早晨 今次回歸CB concept你咁快貼出黎

第一頁個綜藝excel我得閒都會上傳 呢排懶咗啲 之後再加番

叢林中字
Openload

Daily Motion

天氣熱，懶係正常嫁

Happy Together放工

上個星期先係呢個位置食完白果 今個星期就地b降臨

本來上個禮諗住影劉大神？

done

I am ready

Can't wait

係啊
好大衝擊 miss左大神 肥波 地B

comeback再去過

百度又封左我下載權限, 大家可以睇在線或者去hkag到下載啦

hi
18號可以上黎報夢 不過唔是六粉 你地有冇興趣？

panda都係芯 梗係有啦

韋拿巴今晚有冇份泰妍

我小薯黎

咩叫芯

花心 呢度大把

花心 呢度大把 [/quote]

普美only

專一飯團

呢個笑話唔錯

勁清又近 好似親身去接地B翻工
全程合埋眼都行到路
辛苦地b啦

實信你架

多謝飯團提供笑話，將有專人送上真係笑話一本

Good Morning Spunk 好眼訓呀

有恩地既morning就係good morning

係香港無恩地 我好掛住佢

有恩地格肋底既日子就係好日子

睇IG原來夏榮朋友黎左香港

邊個！邊個！

好想去識左佢

撐你啊清 恩地肉體飯

如果有人未睇 叢林同周三美食匯娜恩cut中字已經更新左落第一頁個excel

我都係

成日一齊食飯唱K個大面Bella

夏榮既朋友即係我既朋友

錄到依家先終於放工?

唔知點解見到普美個樣就覺得好好笑

瘦左 就cb了

申丞完回歸了

普美好正！

邊位

感謝
睇到想買麵包食

新post留名 cb大發

Pink Up

正想講點解得番2個星期多啲 少少teaser都未有

Cbcbcb

個位巴打仲喺平行世界過唔到嚟

正呀

頂plan a 連自己公司名都串錯

咁都睇到

無人想理呢間公司 只需要集中係六波就得

磨擦力

Comeback上水

返黎啦panda

i am readyyyyyyyyyy

一直都係到 無離開過

到啦到啦
Apink大過天

今晚有覺好訓啦

一直都在

cb cb

我好興奮.jpg

佢哋有SNOW

不倒

花心何進返黎未

呢張

？？

盲J？

要CB了

成日sd俾我

熊貓俾啲聲嚟聽吓

Scream

Happy together3邊到有得睇？

普美超正

應該今個星期先係。
上個禮拜係其他人。

黎緊又普美又恩地

윤호구;‏ @B2PMGG_ 5m5 minutes ago
More
Seems like Chorong, Bomi, and Naeun are filming Running Man today. No confirmations made by SBS yet, so take it with a grain of salt.

無珠

想睇夏榮拍光洙

又唔係全員

今鋪支持何清..

岩

佢丁肥琳都支持

好期待全員上RM

等咁耐都係未有全體上rm

有初瓏啊

有普美

咁多巴撐me都仲可以屈

Apink Mini Diary - 돌아온 대기실의 오하영 리포터!

等中字

瓏瓏一開頭個表情

Pikicast ASMR挑戰

原來個節目叫做媽媽睡著後

好似幾搞笑

preview肥波個樣笑死

珠女個頭隻色好靚

認同呀 勁靚
呢三個玩得最癲 笑死

堅係好笑

夏榮

蝦翁呢個頭都好睇

不過珠女呢個髮色太屈

笑死
尹普美同個老師對望

e次plan a 終於肯做野
等 cb 大把野要睇

前排太忙冇時間訂碟 唔知呢幾日仲有冇得訂呢

早晨 Spunk
Good Morning Baby

好多綜藝呀

信和一定有

早晨
重睇左好多次琴晚pikicast果條片

霸囝

拍左咁多綜藝今個禮拜都淨係得星期五有CS同叢林睇

嗚呀

去完抽演唱會
覺得抽唱live 真心幾勁但係Apink 始終係最好

老師睡著後中字

我都係呀

實在太QQ

普美好正

笑到咁好QQ

有聲

Five

黎啦黎啦

電競夏榮

原來珠女ig已經劇透左

劇透pink

輪住劇透就

OVERWATCH

今日去錄周偶

錄weekly idol

噢同白瓏撞左車

普美鐵壁守護新髮型

釜山清

170614 Apink's Naeun, Hayoung, Hong Jinyoung, Lee Sunbin &more to guest on SBS 'Running Man' couple race special, broadcast July 2nd

娜蝦
咁究竟早幾日瓏普娜有無錄?
定係呢個另外一集再錄
不過都係爭珠珠

娜恩

苦等全員上RM

黑長直蝦世界級呀

我覺得好難全員上
而家固定都已經有8個 加埋6波會唔會太多人

呢到都5個啦
而且多數係砌到雙數
人數又唔係咩大問題
點解唔請apink全體呀

真係陰公呀普美

好尾機

點解係都唔請珠珠

可愛到

如果6波上應該都係couple race
有兩對she she couple

超期待周偶

瓏個頭咁紅有d似sunny

終於等到了

瓏珠vlive開始啦

媽呀 瓏瓏勁嗲

痴實左隻手指

長頭髮真係好正

可能剪左短髮

完咗啦
初瓏撒嬌同珠女唱歌

瘋狂劇透

黐住咗

珠女似係玩遊戲輸咗

生活型撒嬌

好想 珠女 上running man

我個名

珠珠

瓏仔髮色好正

笑容101分

上網見到恩地話新歌係好似nonono咁既healing song
同埋會令人回想起佢地出道時期

根據佢地嘅劇透，會變咗一首唔知咩嘅歌

個紅髮本來覺得太紅 頭先睇完Vapp又順眼左好多

filter救世界

gangster rock hip-hop pop healing emotional mature版nonono 一定係除非唔係

.........

岩岩係twitter睇到段新聞.......

"Apink, Murder Threats Received... Police are reinforcing protection on them"

做乜撚野事!!!!!!!!!

另類宣傳姐 嚇我唔到嘅

千其唔好有事 平平安安comeback

比我搵到邊個做我打到佢仆街

好似有巴打已經list左SPUNK 十大酷刑 等緊佢

韓狗真係玩到冇野好玩
anti到咁痴線

Apink，收到殺害威脅…出動警察強化人身保護

首爾江南警察局接到以人氣女組合Apink為對像打來的殺害威脅電話，造成了警察出動的騷亂。

放送界的某相關人士表示“14日下午9點左右位於首爾江南的Apink所屬社報警表示接到殺害威脅電話，出於人身保護與搜查急忙派遣了六七名警察。

根據這位相關人士，為了提防未知的事件，Apink成員所在的江北練習室也分別部署了警備人力等，導致了一系列的騷動。

講就威 做就閪

啲人冇撚野呀

出黎隻揪呀

唔明有咩理由威脅Apink
又無人迫佢地睇
Anti 真係痴L線
無事搵野黎搞

圍揪啦 打到佢呀媽都唔認得

好擔心啊

呢個世界真係好多癡線佬

Apink都反！！？？
痴撚咗線呀！！

+1
Apink 都反得
D 人 係 咪Kai

韓仔痴撚線 Apink咁乖零誹聞零爭議都想搞

睇完單野個心好唔安樂...
邊個搞瓏瓏 我同佢死過

好擔心佢地

啲人真係找死

好痴線喎
韓國d警察靠唔靠得住

痴線架
應反嗰啲又唔反 Apink咁善良又冇做錯野得罪人又反
好擔心 希望啲警察做到野快啲拉咗條友佢 等佢地6個唔洗提心吊膽

JTBC《請給一頓飯》預告
恩地笑娜恩係孫臭手

Anti係咪痴撚線，要玩到咁大

田師兄

成日見Apink會食d fans既應援食物 我勁驚有變態佬扮fans係食物到落野 有冇人知d野食既來源 同埋係咪某d熟既fanclub先送得野食 就comeback好擔心

如果因為呢件事要delay comeback
我哋都會明白嘅

恐嚇個個仆街死啦

anti 我屌曬你哋老母啊

岩呀
同佢地死過

早晨 希望韓國警察快D拉到人無事啦

+1
傻撚左

Apink's 6th mini album comes in two versions with 18 types of photocards, 6 types of polaroids and 2 types of posters

各買一張就有齊？

18款小卡呀

破產

一隻碟有三張小卡同一張polariod

一隻碟一小卡

破產都唔掂啦

韓仔都唔撚用腦諗野既

明明就係呀粉對佢地太好

真係整份糧俾哂

究竟Apink都反既人係咩諗法

邊到有錢借？
想借錢爆碟

咪傻啦好嗎
仲要隨機
2000蚊都可能搞唔掂

屌去到韓國都冇得朝聖

Plan A終於又諗通出雙封 希望今次銷量衝上去

去邊度朝聖?
不過啱啱先俾人恐嚇想見Apink一眼都難

咁樣出我寧願唔好雙封面
玩就玩盡d 6封面+團封面

今次隨時推遲cb啦

Anti 真係無腦 快撚d拉去打靶

本身想去事務所依家咁樣就放棄咗。變咗陪fd 去nit

賣屎忽都唔掂啦

Bomi yaaaaa

剪咗短頭髮塊面睇落好圓

做乜鬼

包租婆髮型

之前咪好好地做乜要搞到咁 我嘅普美

之前有講過頭髮好傷好想剷光頭....

長髮肥波

瓏兒新髮色

我覺得幾好睇喎

推遲CB算啦
佢地而家咁唔開心都冇心機做野
抖下好過啦

唉 轉會

plan a暫時都仲唔推遲cb

條仆街正撚屌...好搞唔搞嚇親善良既呀粉

唔知真定假 呢個真係因愛成恨啦sosad

係咪睇完夏榮..

要葡萄應該係睇蝦翁套劇 而唔係xpink啦

利申：仲未敢睇蝦翁套網劇

長髮短髮一樣靚

真係痴線....係中意佢地都知係為左做綜藝

姐係哩個
如果係冇惡意 咁都好啲 安心番啲

短頭髮一樣正

其實xpink係講d咩? 點解會覺得被背叛
冇比錢買

有一集係玩相睇 其實只係綜藝
個傻鳩接受唔到掛

其實呢D唔會太認真啦
當拍戲咪得囉

佢有正常諗法就唔會做D咁既野

如果俾佢知普美拍過我結會點

就算冇惡意 身為panda都唔應該搵d咁嘅野去威脅佢地 搞到六波咁驚
係威脅都係威脅崔代表

原來隻碟有即影即有抽
真係破產都唔掂啦

對唔住囉

希望apink都可以安心返啲

呢D咁既仆街信佢一成都收皮
一定唔會信佢講既野

fans佢老母

無論點條友都係有問題 只係唔知幾時發作
希望plan a唔好就咁鬆懈 以後公開活動都請番幾個保鏢保護佢地

俾佢搞一搞今次CB可能音放Fansign Showcase咩都要安檢
上下班機場飯拍要企幾十米外影相 辛苦哂佢地同班真熊貓

今日夏榮官咖翻譯 暖女夏榮

個條友真係要打一餐先得

蝦翁大個女了

口吻好似瓏瓏 盡得大家姐真傳

Plan A轉性 !!
終於識出timeline
仲要由忙內開始

都係大家姐教得班細好 個個都咁生性

Plan A終於生性

唔好咁興奮住呀 你估佢唔到架

Plan A唔讚得嫁... 睇曬成個cb先講

咁即刻收返先

我相信百屌成材

老婆

野可以亂食 老婆唔可以亂認

老婆係大家既

唔嚟多幾次港場搞好佢都要繼續屌

呢啲公司唔屌唔得 何止百屌呀

咁多熊貓加埋哂一齊 應該已經儲咗幾千蚊屌

推到今會再黎港場

Good Morning Spunk
今朝見到普美又多左個節目上 CB實感

Bomi is joining Magudan, a sport variety program where she'll be challenging herself to become a baseball pitcher who pitches at 100km/hour.

做投手

據《Dispatch》報導，恐嚇Apink的男子今日打電話給該媒體，他透露自己今年20幾歲，過去6年來一直喜歡Apink，更因此花多金錢和時間追星，但日前Apink卻在網路節目《請找到X-pink》中和演員志願生聯誼，「Apink是頂級女團，和演員志願生聯誼。兩人是完全不同級別...初瓏甚至在他面前撒嬌」，直言對於該環節相當不滿，甚至感覺自己被背叛了，「我為了見Apink去見面會花了多少錢，但我一次都沒見到成員對我撒嬌」。

痴孖筋

珍惜長髮普

忙內line

長髮蝦翁

夏榮長髮好靚

娜恩又影雜誌相

封面 下個禮拜去韓國唔知買唔買到

呢張大D

無曬d字就正啦

駛乜講

有D睇唔慣添

忙內好像變番啱啱出道咁

真係瞬間為佢著迷

睇慣左短髮

痴漢何進

呢樣真

佢邊位呀
做乜9要對佢撒嬌

條友課金課到走火入魔

普美，撒嬌的代明詞

咁睇又唔太差
可能尋日張相太大衝撃

頂呀 我明明禁極F5都無新po先up相 up完又俾你快過我

短髮普

佢地出返黎活動喇？

短髮普一樣咁正~~

同 luv 個陣有得比

幾時有綜藝睇？

依家做緊既有叢林同Crime Scene 3
下個禮拜開始星期一到五都有野睇

想睇肥波…

btw 佢瘦左好多…

黐孖筋對我榮從一而終都俾人叫痴漢
真正個痴漢係叫吳夏榮巴打

呢位巴打真係淨係睇肥波咁

好可愛

主要啦，其他都會睇下

犯罪現場睇左第一集，睇畫面又要睇字幕，又唔識其他人好復雜

星期二有咩睇

左定右先

當然右啦！

巧打二牙!!!!!

佢個短髮look好襯戴帽

普美開球 希望會有vapp

睇普美表演

真係好正

普美，不是普通的美

you win

打番正字plz

回帶～最後蝦翁提女神喊喊勁得意

Good Morning

Good Morning

早晨專線~ 恩地`b叢林 ep1-ep2 下載

推番上黎先

搞笑普

睇幾多次都咁好笑

女神 咩都carry 到

屈機

想問下pick up係邊兩個封面

未公佈 btw pink up

아는 형님 81회 예고편

蝦翁啊

好期待

普美個頭

女神New Face

貴婦頭
btw蝦翁呀 上緊電視架

普美跳唔起笑死我

普美最正

啱

女神好活躍

連娜恩都咁活躍 一定要睇

女神 跳得幾好睇

睇預告都咁正

女神出奇地活躍
一定好好笑

蝦翁＋希大

肥波：我係嚟搞笑嘅

普美咁努力 唔準你地笑佢

恩地你做緊咩

普美習唔習慣短頭髮呢…？

太可愛啦

果下關家姐到呀 利申:直播唔敢睇

做番自己啫

我諗起佢上次上rm抆甩左池石鎮啲頭髮 都係呢個樣

娜恩跳new face真係好正

好正啊普美

普美同蝦翁交換髮型

agree

推post

上一上水推post 先

有普美嗎？

好耐冇見過犯規圖啦

《Running Man》 E488 Preview｜런닝맨 488회 예고 20170625

娜蝦
娜恩應該呢幾個月上節目都會咁跳new face

個個預告都有new face

連娜恩都發癲既時候好正

ching 識"波"

一陣就有新teaser
今晚係夏榮之夜

好興奮啊

倒數

嗚呀吳夏榮!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

竟然係咁嘅style

成熟風

勁正

鳴呀夏榮 好耐無咁激動啦

wow好鐘意呢個style

正呀!！

第一張好有FEEL

第一張好正

孖辮仔

PLAN A支持環保

好事黎

冇問題wo

幾時有普美節目睇…？

聽日有啦

第一張

第一場已做wallpaper

我都係 黎緊一日換一張

第三張太性感

犯哂規

宇宙級普美

chomi

一cb個個都上曬水推post

下星期 running man 有 夏榮 同 娜恩
感覺 娜恩 會好 active

夏榮應該第一次以嘉賓身分上running man

終於都再有睇rm嘅動力了

就黎出啦
琴日夏榮真係好靚

冇人po

와요 와요 와요 와

何清踢波渣GA

好靚呀呀呀呀呀
似乎大富翁主題

唔怪得專輯送大富翁啲野啦

個個都掛住睇

吳夏榮超靚呀！！！！！

普美個頭好似key上去咁

嗚呀

好期待626

有D似 EXID hyerin

屌你呀

渣嫁

我死啦

我就咁聽左一次就已經被洗左腦

地豬

普美好瘦…

vlive蝦翁個預告真係唔得掂

仲有一個星期

痴線呀呀呀呀呀呀呀呀
好正呀呀呀呀呀呀呀呀

救命呀!!!!!!!!!!!!

肥肥地 圓圓地嘅肥波先最正

肥波先正

我榮 超超超 超正呀！！！

幾時有普美睇…？

Ba

未咁快有？

我珠！！！

珠好過份

救命 四格啲相好正

點解冇普

聽日有中字架啦 睇住其他普美頂住先啦

1日1Teaser
順年齡排序
由夏榮開始順落去

....唯飯?

21號晚11點會有

6/19 夏榮
6/20 南珠
6/21 娜恩
6/22 恩地
6/23 普美
6/24 初瓏
6/25 全體

睇非首腦竟然會有娜初劇透

One two three four five

又有劇透

迷珠黨

好正

珠女

今次好少布咁🙈🙈🙈

夏天姐

12345

睇埋隊長先講，如果隊長著三點式就

Plan A 一日餵我地三次
11pm
11am
5pm

不過都係唔讚得

話女神都有機會
瓏隊長就唔好玩啦

咪傻啦好嗎

全球暖化

珠女正到癲

好似話聽日佢地會去預錄The Show Broadcast 會跳Five同Eyes 下星期27號播放

崔代表終於百屌成材啦 好似見到自己個仔大個左咁

miss me 個場地

Weekly Idol preview
Bomi...係咪得罪左造型師

著到成棵聖誕樹咁

普美最可愛

搞咩

btw瓏瓏個look好正

好多節目追

我戀愛了

對腳好似唔係普美自己咁

好多野睇

下午又有 gif

7月1號上SNL

等睇恩地

呢個節目唔係19禁？

好似係 希望唔好玩得咁過份
有真正嘅3分鐘女友睇

唔好又玩抽水呀

上SNL

前排轉左15禁lu 已經少左好多咸濕野

睇開喎

咁都好啲

NEHK同HKPinkdaland都有人去左今日預錄

短髮普準備出擊開球!

白瓏咸濕仔

明白既

珠女Motion Teaser

普美開球片段

主播勁讚佢投到好pro

誘人珠

女神Ceci 7月號

白瓏

Chomi

下周The Show come back

好好笑

救命呀

天生搞笑

比妹妹們瘋狂恥笑

諗起之前haha開球個樣

妹妹line先係黑粉

有劇透

放錯格式

bomi又好似比人玩咁...

好似得佢唔係幾正常

可能呢個就係佢今次個concept

瘋狂西面

套polar一定要齊set

瘋狂西我

Shut up and take my money

A Pink日前遇死亡威脅 初瓏爆海外粉絲半夜敲房門

韓國女團A Pink早前遭男粉絲死亡威脅，當中男粉絲威脅話要用刀捅死A Pink成員，警方得知情況後更安派警員護送A Pink返屋企。

而A Pink嘅孫娜恩同初瓏早前就擔任JTBC節目《非首腦會談》嘅嘉賓，節目已於噚日播出。當中喺節目中，被問到有冇遇過一啲瘋狂粉絲做出過激行為時，初瓏就指到海外工作時，海外粉絲會打電話致電到酒店房間搵偶像，又會喺凌晨時候按房間門鐘或敲門，初瓏話：「個男粉絲用iPad遮住個樣，因為晚上我哋會着睡衣，打算我哋一開門佢就可以用iPad拍照。」初瓏指遇到呢啲情況佢哋會選擇唔出聲，之後靜靜雞通知經理人。而孫娜恩就話：「我曾經聽過有粉絲會喺送嘅禮物裡面裝置偷聽器同埋針孔鏡頭。」

另外，提到鍾意邊位偶像時，孫娜恩就話自己係BoA迷，第一次買嘅CD就係BoA嘅碟。而初瓏亦喺節目中自爆係Rain粉絲，自己曾經因為有機會同佢握手而差啲喊咗出嚟，不過提到會唔會討厭Rain嘅老婆金泰希時，初瓏就強調唔會，仲話當初Rain宣佈婚訊時雖然感到有點難過，但同時亦真心戥佢哋開心。

好期待我瓏

痴線粉絲

最尾果張真係睇得出有練過

Rain

點解尋日開球無球速 好"sai"

女神❤️❤️❤️❤️❤️

와요와요와요와

孫女神啊

hkpinkdaland南珠官咖更新
Five의 무대를 함께 채워준 우리 팬더 고마워요
ㅎㅎㅎ 조금만 더 기다리면 우리 모두가 Five를 가득 채울날이 올거에요 화이팅 사랑해요
多謝熊貓們一起填滿了FIVE的舞台 ㅎㅎㅎ 等多一陣 我們就可以全部一起填滿FIVE的那一天好快就會來到了~ 加油 我愛你們啊~
Cr: Apink官咖
----------------------

珠女官咖正到痴線都冇人post

琴日既珠女

sleepy ig update

珠女世界級

普美宇宙級

永恆迷珠

女神

(Weekly Idol EP.308) Weekly Idol Next Week!

下星期回歸預告

中毒旋律 wa oh wa oh wa oh wa

陣間做啦

唔知wow咗未
恩地private ig follow咗瑜暻

全民你好, 恩地b&普美b

仲有半個鐘就到恩地啦

有無朋友可以話我知呢個星期仲有邊套係有恩地佢地上ge節目
小弟表示...我全忘了

恩地個張點解影到好似證件相咁

第一張
第二張

突登 比我 地 放 銀包/pass
第二張

如果事但一張係紮馬尾就好

第一張個ver 藍紅藍紅藍紅

即係瓏

普美~

其實恩地 private ig係咩

犯罪現場 叢林 認哥

恩地第一張相冇南珠果張咁有驚豔既感覺
第二張我覺得麻麻
我覺得Pink MEMORY果輯既恩地小卡 靚好多

running man
happy together
夏榮game lab man

火野地

開頭因為粉字淨係睇到恩地

第二張係咪即係跟碟果d寶麗來？

瓏瓏好cute

爆POST 爆POST

華麗轉身

經過那些年

5點有恩地motion teaser
11點有肥波teaser

肥波變左瘦波

多謝巴打。

恩地占的面積比較大 粉字都阻擋唔到。

救命呀呀呀呀呀呀呀呀

最尾

可愛爆棚

釜山女人係得既

進擊的巨人

個幾條片睇唔到

釜山女漢子

pish

subway

subway大哥

oh you are back

一直喺度 唔留名ONLY

恩地真係好正呀

倒數半個鐘 肥波

嘩 鄭恩地世界級

報警 好假呀呀呀呀呀呀呀呀

完全同我想像既唔同

個個有四格，得佢係一張。

正想講, 係乜嘢玩法?

出奇地正常

聽日會唔會得番半張

點解會得一格

沒有最假只有更假

當住四格先

OK 你贏

太假啦

一cb假普美又出黎呃人

係勁嘅

找出不同之處(10分)

恩地娜恩 請給一頓飯

YOUKU

DM Part 1

DM Part 2

究竟點解得普美係咁假

象徵黎

好過恩地果張polar笑到咁

痴線靚成咁

給一頓飯 恩地B&娜恩B

我愛bomi

好靚靚

唔好唔記得 呢張相仲係長髮普美.....

都係覺得長髮正

短髮可愛D
如果再配上宣傳大使首歌

呢個配搭

我要報海關

wayowayowayowa
究竟有咩意義

와요 來吧

時間咁短

照騙

Bomi Polaroid 好正

整件事好似騙局咁

認識的哥哥preview

愈黎愈假

remember, dear同今次正到

醒唔起剪短左

瓏瓏close up
第一個留言係Google translate返話 bomi is a real jerk 笑左

超鍾意聽瓏瓏把聲

聽日生肉都照硬食

人靚聲甜又有才華，係我永遠嘅女神

下周Music Bank teaser
可以睇定瓏個look

初瓏女神

新post link
唔記得po

1001

又破產啦
環保袋都出埋

蝦翁係咪好仲意依隻野 見過合照好幾次

呢隻野英文同PinkPanda 讀音一樣
我估係咁

環保袋好靚

原來係咁

百幾蚊一個環保袋

仲有一粒鐘

仲有7分鐘

好靚
真係得普美一張

有冇普美呀！？

點解普美得一張…？

都係2張喎